好心你地啲女仔就搵翻啲同你地差唔多高既男仔拍拖啦

高既女仔又會同高既男仔拍拖 矮既女仔又會同高既男仔拍拖 你叫矮過180既情何以堪呀屌你老母！！！！ 鬼唔望你地班g下世感受翻我地既感受！！！！

利申173cm

其實一定有矮既女仔鐘意返差唔多高度既男仔問題係鐘意個個係咪你 同就算鐘意你 你又鐘唔鐘意佢咁解

利申唔夠連登仔標準 得米八

咪多得大大與小妹個啲仆街鼓吹身高差囉

錢，你有嗎？

王祖藍

男朋友182
利申 我171高